會員 愛國大波妹 / 愛國小青年 既引戰/洗版post

12位手足需要眾籌 大家幫下手

洗版都唔BAM

已開佢波
請問瘦底大波妹(狗隻#311267)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

點解你哋仲可以用IPhone 成班奶共狗

黃絲天使係咪好多都淫底

呢個post，原意係想大家舉報冇開post奶共五毛狗
但係老鳳歡迎舉報任何狗隻，開post都舉報得

請大量舉報冇開post奶共五毛狗嘅回覆

老鳳有時間又有精神會開post對新狗隻開波 and/or 追擊
唔單只老鳳自己可以追擊
各位手足都可以引用老鳳嘅post一齊追擊